頭先嚮紅磡俾幾個自稱警察嘅人搜身 再拎走我身上2萬現金同iPhone 11pro max.....

點先可以拎返
問佢地number 佢地屌話阻差辦公....
就咁拎走我電話....又抄左我身分證同地址....

去黑警投訴科投訴啦 我見班狗係咁答

佢地有伸縮警棒 應該係真警黎

真定假？

有我身分證同地址 好驚俾恐怖分子尋仇

時間地點都冇…

有啲假喎

你分到真同假警先質疑我la

你唔明樓主想講乜？

嘩 如果個個都黎咁搜身咪合法打劫?
老豆睇完個post訓唔著

而家都分唔清邊個係真警察
真係搞到人心惶惶呀

就係明所以要佢重作

睇電視真警察都可以邊捉人邊渣波
我損失少少比Issac 放走好似幾抵咁

開得po預左比狗尋仇架啦 寫定不自殺聲明可能都仲保得住條命仔到時一路用伸縮狗棍打你一路同你講乖乖地比錢咪咩事都無

反正我信了

唔識分警察

其中一個男人同電視頭先個鐘sir好似

你死啦

仲講出黎

因住畀人查水錶

個issac同之前自稱黃大仙警察好似
但依家變紅磡.....

應該全香港佢玩晒

我唔敢質疑